{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042547",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59137&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청평레드폭스펜션"
    },
    "text": "清平安全遊園地に位置したきれいできれいなペンションです。 ここは家族や団体の集まりに非常に適した宿です。 客室ごとに広いバルコニーを備えており、バーベキューパーティーや夕焼けを楽しむことができ、美しい景色も鑑賞することができます。 企業ワークショップや団体の集まり、大学MTなど様々なイベントも開催できます。 清平駅は車で2分の距離にあり、虎鳴湖は車で9分、朝の静か樹木園は車で24分の距離にあります。 入室は5:00、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 新館グリーンはカラオケ機器もあり、使用時間は4:00~22:00までです。 共用バーベキュー場もあり、お支払いは当日現地にて承っております。 最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類は客室内では調理できません。 ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能であり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 火災危険物質の使用および火薬、爆竹の使用は不可であり、関連火災の責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "清平安全遊園地に位置しているペンションはどんな施設ですか？",
            "answer": "清平安全遊園地に位置したきれいできれいなペンションです。"
        },
        {
            "question": "清平駅からペンションまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "清平駅は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに観光名所はありますか？",
            "answer": "虎鳴湖は車で9分、朝の静か樹木園は車で24分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。新館グリーンにはカラオケ機器もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、共用バーベキュー場があります。お支払いは当日現地にて承っております。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入り及び保護者同伴なしの未成年者の利用は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質や火薬の使用は可能ですか？",
            "answer": "火災危険物質の使用および火薬、爆竹の使用は不可です。関連火災の責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればいいですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンによって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 377
    }
}